{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja vean inimesi, aga ma ei ole auto. Tihti reisin rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in 'choo choo!'"},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."},{"text":"Peatun jaamades."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja kannan inimesi ja asju. Mul v√µib olla purjesid v√µi mootorit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin reisida kaugetele maadele."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et √ºhes kohas p√ºsida."},{"text":"Piraadid reisisid mu seljas."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast, pedaalid ja iste. Sa kasutad oma jalgu, et mind minema ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kiivrit vaja."},{"text":"Mul on kell, mis annab inimestele teada, et ma tulen."},{"text":"Ô∏è Minuga saab rattateel s√µita."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas ja viin inimesi erinevatesse riikidesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja saba."},{"text":"Minu peale minekuks on vaja pardakaarti."},{"text":"Ô∏è Lendan l√§bi pilvede."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled, kui seisma j√§√§n."},{"text":"V√µtan hommikul lapsed peale."},{"text":"Mul on palju istekohti."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Ma v√µin reisida maismaal v√µi vees ja tassida palju kaupa konteinerites. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui paat"},{"text":"Kannan kaasas palju kaupa saatmiseks"},{"text":"Vajan ujumiseks s√ºgavat vett"}],"options":[{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Kruiisilaev","isCorrect":false},{"label":"Kaubalaev","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, mis suudab lennata otse √ºles-alla. Mul on peal keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole tiibu nagu lennukil."},{"text":"Mind saab kasutada p√§√§stemissioonidel."},{"text":"Sa v√µid mind haiglas n√§ha."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Blimp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mul on mootor, kaks ratast ja sa kannad kiivrit, kui sa minuga s√µidad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kiirem kui jalgratas."},{"text":"Olen v√§iksem kui auto, kuid n√µuab litsentsi."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed s√µidavad minuga √ºle riigi."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Reisin maa all, kandes paljusid inimesi l√§bi linna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuni j√µudmiseks tuleb minna trepist v√µi eskalaatorist alla."},{"text":"Ô∏è Mul on oma marsruudi √§√§res palju peatusi."},{"text":"Jooksen elektri peale."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Subway","isCorrect":true},{"label":"Tramm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen v√§ga kiire rong, mis kasutab radade kohal h√µljumiseks magneteid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Magnetid aitavad mul liikuda."},{"text":"Olen palju kiirem kui tavarongid."},{"text":"√úhega saab s√µita Jaapanis."}],"options":[{"label":"Kuulit√µuge","isCorrect":false},{"label":"Maglevi rong","isCorrect":true},{"label":"Aururong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lemmik sn√§kk, mis on v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Saan kasutada oma nina dushina!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan m√§ngida stringiga."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Vadistan, kui k√µnnin ja munen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan oma elu kestast."},{"text":"Ma v√§ntan."},{"text":"Armastan tiikides ujuda."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n lehti, milleni teised loomad ei j√µua."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad jalad."},{"text":"Olen marupiaal."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"L√µvidele meeldib mind jahtida."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et sulanduda."},{"text":"Olen v√§ga tark mereolend!"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja elan j√µgedes. Mul on suured esihambad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"L√µikasin hammastega puid maha."},{"text":"Olen Kanada rahvusloom."},{"text":"Minu kodu aitab luua tiike teistele loomadele."}],"options":[{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen suur lind, kes ei saa lennata ja elab Antarktikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan smokingut."},{"text":"Mulle meeldib k√ºlm."},{"text":"S√∂√∂n enamasti kala."}],"options":[{"label":"Jaanalind","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":true},{"label":"Kiivikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen √∂ine ogaliku kasukaga imetaja, kes veereb kaitseks palliks. Kes ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n putukaid ja usse."},{"text":"Olen √∂√∂siti aktiivne."},{"text":"Ma ei ole puravik, kuigi me n√§eme sarnased v√§lja."}],"options":[{"label":"Porkupeen","isCorrect":false},{"label":"Siil","isCorrect":true},{"label":"Armadillo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}